［有圖］條蛇生蛋，食得唔好嘥。

琴日生蛋過程（內有蛇圖）

三粒受精兩粒無血絲，所以決定煮嚟食

今日終於得閒，雪左一晚變左型
等解凍一陣開始煮蛇蛋

點解要食

正 係咪同雞蛋差唔多味

人一世，物一世
蛋一隻咪試下

咩味

未試過，今次都係第一次

諗住點整

打算煎蛋，安安全全
聽日繼續準時翻工

食得未

唔好就咁煎咁浪費啦

解凍緊，因為個手感比琴日硬

有咩建議

食唔食得嫁查下點整好喎

溫泉蛋

下世小心啲

好期待求食評

唔好學蚊蚊蚊，煎隻蛋都要下星期先有貨交

見台灣有人食眼鏡蛇蛋
外國食緬甸蟒蛋
球蟒蛋好似無紀錄

不過應該食得既

條蛇好慘, 係雪櫃拎d雞蛋放落去安慰住先

不安但留名

好想知咩味

我想睇樓主表演生拍

零入廚經驗，溫泉蛋有啲難度

Lm

無事既，嚇我唔到既

應該要聽日先有食評

聽日仲要翻工，不了

好補

屌 咁你聽日先開啦

留名

咪係囉

快手啦 煎隻蛋啫

一隻煎一隻烚啦

糖心蛋啦緊係
入面蛋黃仲可以煮到流質
咁先可以細味到蛇卵嘅質感

強身健體，保身壯陽
食完聽日番去屌柒你老闆

早咗入嚟

有蛋食未呀⋯⋯整蛋糕呀你 咁耐

蛇：點解patpat隻蛋咁凍嘅

未整好上乜春熱門呀

食過龜蛋 覺得好難食
可能心理作用

唔知關唔關雪左一晚事，入面質地好似煉奶咁。
蛋殼邊有啲類似蛋黃質地既嘢
唯有兩隻蛋都倒曬啲嘢出嚟先

其實屎都可以食 食得唔好嘥

就到12點嘛

好嘔心

Cls

痴撚線

痴線

點解要雪一晚啊

好多老闆怕唔夠貨

你喺度做乜鳩..

蛋 = M
有幾慘

隔住個mon都聞到浸腥臭味

我拎曬啲蛋人工孵化

好撚想嘔 屌你

屌你老味

全部都係精

可唔可以寫返慎入先

靚女屎可以一試

幫你call定白車

你轉返啲圖做link啦

Ban圖嚟

潤黎㗎？

琴晚唔得閒啊

比返條蛇食囉

我想嘔呀！！CLS

仲敢食?

痴線 放係室溫都無問題嫁

樓主 隻蛋臭唔臭？

食完會唔會變大蛇丸

肥仔老闆，你間新鋪搞掂未呀

比返條蛇 當冇事發生算啦

嘩屌d汁黃甘甘又黏好似鼻涕咁

我諗應該似舊好大硬左既魚籽...煎完咬落去應該粉狀

攪勻佢，但好似越搞越「傑」
聞落味道似普通雞蛋

有食評未

同食精有咩分別

好不安但好想知最後係點

冰箱拎出嚟 零臭味

樓主post相加水印呀

Hk01見

樓主炒蛋點睇

最後直路階段

利申係大隻，可以一拳打你入放學icu

屌你係咪痴線

你食唔食得落

我啲精無咁「傑」

好嘔心又好想睇落去

小心我放我隻大鵰入嚟殺唒你啲蛇

過兒？

煎未

我都想試

太早入黎

有冇變咗炒蛋？

一次啪兩隻因住流鼻血

因為太「傑」，份量又唔多，所以決定就咁煎同加水煎兩個方法。

如果下次再有水蛋，可以試其他煮法。
如果還健在的話

先放原裝一羹先

好唔好食

好噁心

一路睇一路嘔緊

Lm sin

樓主竟然切左自己兩粒睪丸煮來食

個人幾變態，冷血先會養蛇 蜥蜴 蜘蛛

點解唔養貓狗。得意好多

留名一身蟻

CLS

幾過癮

有無臭到

啲蛇會唔會 聞到你陣味以為你係佢個仔/ 知道殺姐兇手

放入鍋無耐就好似即刻熟左咁
類似炸天婦羅咁

當然無前人借鑒，
寧願生癌煎濃啲都好過半夜坐屎塔

第一舊製成品

有愛心嘅人唔會理會個樣野究竟可唔可愛得唔得意冷血定乜柒動物 一視同人先係大愛。。。
同埋係佢地眼中蛇蜥蜴蜘蛛可能都好得意。。。

份量都幾少

加速

我係佢朋友，樓主食物中毒入咗院了

樓主出左事?

你又知我無

咁夜先食？？

見到都肚餓

食完會唔會生蛇

專業人士，未驚過

好核突

食左未

lihkg deep web version

其實你係咪好唔想返工

clslm

搞咁鬼耐仲未食

1:10 1:26 1:35 1:39 1:46 1:52 2:03 2:09 2:18 2:23 2:31 2:37 2:42 2:48 3:00 3:07 3:15 3:19 3:24 3:28 3:34 3:40 3:43 3:48

走啦
無野睇啦
樓主永遠都唔會覆呢個post

到底你整緊乜鳩

所以我好鍾意一句說話
「Don't tell me you're an animal lover if you only love the cute and fluffy」

支持樓主反正我係唔會食既除非饑荒

我發覺我真係好犯賤
一路嘔一路睇

屌你老味 嘔

另外個三隻你點處理？

條蛇知你食左佢隻蛋架
俾佢長過你你就收皮

好肚餓呀

因為真係太「傑」
所以加左啲水攪勻，今次就似正常雞蛋咁

孵蛇仔

平時我會話睇到好餓
但今次講唔出

出食評未

試下加啲牛油啊 cream 啊去炒
睇下會唔會好食啲

個人認為最變態嘅係養純種貓狗嘅人

繼續 食評呀

精

得呢張白卡

樓主係咪想清下腸胃？

垃圾卡就收返埋啦

就係知有人話似精
所以我係加水到稀過精

蚊蚊蚊徒弟??? 有食評先叫我

輕輕一推
樓主可唔可以開埋po孵蛇仔

冇記錯嘅話蛇嘅蛋白係點煮都唔會變固體

下星期應該會開剪蛋po

變得好快

今次加完水既效果似雞蛋
但同樣都好似好快熟咁
因為一倒落去就基本變硬
其他都無咩特別

好鍾意睇蛇破蛋而出
反而胎生個啲我真係唔掂見到都覺痛

有食評未？鮮唔鮮？

好似普通雞蛋煎蛋白
好餓

希望今晚唔洗頂住訓啦

食未架屌

hk01記者你好
祝你全家死清光

食咗未

加水印呀屌你

仲唔食就凍哂啦

咩味？

lm

最後成品
左加水煎，右係直接煎

偷圖唔緊要，但記得偷埋呢張

相加水印啦樓主 唔係嘅話抄po狗又會嚟

快啲話我哋知咩味

粒蛋k型咁

食未呀 加埋白飯啦

望落都幾好食呀

Eaten yet

樓主重起唔起度？

食評呢

Call定白車

樓主七孔流血身亡
此po已完

先試第一粒 直接煎既效果
無咩味，因為無落調味料
口感有啲似蜂巢豆腐，幾有咬口
如果就咁上菜唔講真係唔知其實係蛋

屌你老母，明明隻蛋琴日就生左，你係要今日先開post，仲要聽日先煮，撚狗咩你係咪打算後日先出食評？

好想食

放左落冰格變過冰會變左架

支持, 都係幾有趣嘅經歷

精來嫁

LM

諗起之前套韓國戲，煎左pat 精夾蛋治

20分鐘都仲未食完?入咗院?

好撚核突

有冇見過大蛇痾尿？

加水煮效果好有驚喜
咬落去口感似新鮮出爐既麥當勞熱香餅
個邊位就似翻平時煎雞蛋既鬆脆口感
翻而中間心有啲似食肉既感覺同味道
類似煎魚咁樣，真係完全估唔到。
而且食完個口仲有陣蛋香味，但反而啱啱無溝稀煮既第一舊無呢個效果。

如果無唔係擔心聽日翻唔到工
我應該會食曬呢一塊

日日見

樓主有神農氏精神

反送中 你係得既 01終於偷唔到圖

食曬佢啦
最多咪SL

多謝各位支持，準備沖涼訓覺。
聽日應該都會上嚟報下平安

嚟緊應該仲會有蛇蛋出，水蛋應該都會有，不過如果想睇其他煮法可以留低烹調方法下次有機會新鮮煮再試食

支持

好很正

Cls live左 竟然無死

支持反送中咪偷，歡迎

哪裡來的精

Sor 樓主 睇頭幾頁見你話聽日先煮，以為你撚狗。激動得制問候左伯母

樓主見硬可以參考美式scramble egg既做法

加入鮮奶或者cream 用牛油 慢火煮至半生熟

建議下次煮親子丼

諗起之前有人煮左自己隻龜D蛋食

下星期應該會開po剪蛋，見證蛇bb出世

晚晚咁食 你仲唔變肥仔

今次全熟無不良反應 下次可以一試

繼提子飯同炒麵王美味食法之後又一大佬

蛇媽媽圖呢

即係重處於緊喺受精階段？！

最頂條link有

你呀媽知唔知你拎個鑊搞d咁嘅嘢

唔知啊，不過經驗就應該孵唔到

屌！睇到眼濕濕，真係好神奇

如果唔係點解要夜媽媽出

煮咗就食晒啦
唔好咁浪費

巴打要唔要戶戶

下次整糖心蛋

無黃整唔整到

I totally agree with you
但我就算有幾鐘意動物都好，我都係好撚驚昆蟲

個殼係咪好淋？

啫係隻蛋全隻都蛋白！？

有無條蛇睇下

樓主真係好強
搞到啲嘢一patpat最尾都煮到
勁抽到

琴日係
今日雪硬左，似皮

煮熟咗應該死唔去嘅

因為見係水蛋先煮

係條仆街早左開po

有啊 最頂link有媽媽睇

其實我無咩煮過嘢食

生食

想交流下煮法嘛

見到所以話你勁無失敗到

有冇得上嚟睇

加油唔明點解咁多負皮

食淨果d試下拎返去餵條蛇？

咩叫冰箱

我個朋友

開始搵廁所未

有冇諗住喺鋪頭分享食評

會唔會特別補

唔清楚，巴打有食開？

記得直播開post

咁都出到世咁堅

屌

好似黄咗嘅精。。。

Man vs wild

睇過屎坑雞就完全唔覺得樓豬核突

其實唔撚似

又係你條撚樣

想G樓豬變咗大蛇丸未

勇士

其實既然接受到食蝦食蟹食牛雜
點解接受唔到食蛇強

利申原本無乜 直至有人講似精 開始頂唔順

睇落好正 好想食

掉左佢啦 咁撚燶

起你老尾閪 系吾系牙 系牙系牙

蛇蛋是可以吃的，但是吃野生蛇蛋为了避免寄生虫对人体的感染，需要充分的煮熟后食用，如果是人工养殖的蛇就不会有这种问题，另外蛇本身就要祛风湿、治疗保健的功效，作为蛇的蛋，同样具有这样的功效，因此，吃蛇蛋还可以保健强身。

By Google

睇見都唔開胃

煎左比條蛇食番la

大佬 好想嘔

真係想嘔

我仲以為同雞蛋差唔多
屌你老味 睇完好想嘔

狗也不

樓主夠鐘起身返工順便報個平安

屌也不狗

咁多人話核突 你地食雞蛋都係咁啦

唔得 我想嘔

冇咩特別 有咩咁核突

好似幾正

唔知呢度有冇人食過龜蛋

其實d人蛇羹都係咁食 蛇蛋又冇乜野

雖然我都係覺得好核突

蛇係咪大機會一胎會出受精又有無受精
繁殖守宮果陣都好小依D機會發生

樓主 rip

食人地啲M

下世唔好食啦

樓主rip

龜蛋搵鹽腌好正wor

識食

屌你食蛋都搞到咁撚核突

樓豬

唔係大王咩 晶晶麵包店

咁養爬蟲都會餵昆蟲既

可以啊 應該星期一或者星期二剪

All animals are equal, but some animals are more equal than others

蛇蛇食老鼠

成晚都無屎屙

應該有機會

咁你明點解啦

今朝起身有扯旗

用簡體字就乜9都可以食
福建台灣有人生飲蛇血Tim成肚蟲

一定會 可能拍片做教學

熱氣

好核突呀

但幾好味

下次一齊試食啊

唔怪得今日精神爽利

好食過雞蛋

平安啊 無俾老母發現我搞過廚房

好少見其實

嗰啲話點解要食 好嘔心 嘅偽善者
又唔見你食雞蛋嗰陣咁講？

標題咪講咗囉傻閪

食得唔夠

樓主下次預埋我食，想食

好補 好高鈣同鱗

關偽善咩事
我真係覺得好嘔心
正如我覺得食屎核突 但我唔係覺得屎慘

唔知有無咁多粒，好多人報名

真？